銅鑼灣有美心被高溫燒毒

無片無圖

from支那01

唔想知

好勁

想睇燒緊毒既圖

唔想知過程
只想知結果

屌你老母死黑警
冇人想知

邊個黑警屌你老母

星火燎原

比番張結果圖得啦

天氣太熱

堅定流

如果01真係出咗
黑驚會唔知咩

ＮＯ ＰＩＣＴＵＲＥ
ＴＨＡＮＫ ＹＯＵ